# BOT Analyse de tweet 

Retourne le Top 10 des personnes les plus suivies sur cent like aléatoire d'un tweet.  

Give top 10 of the most following people by the 100 random like.

***Warning*** La limitation de l'API Twitter limite le nombre de requêtes ***Warning***
